msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-03 08:25+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-10 20:15+0200\n"
"Last-Translator: Zhao Zhang <formywillcancer@gmail.com>\n"
"Language-Team: Zhao Zhang <formywillcancer@gmail.com>\n\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.6\n"

msgid "link-merge"
msgstr "链路聚合"

msgid "link-merge title"
msgstr "链路聚合"

msgid "link-merge title desc"
msgstr "您可以在这里设置外网连接方式，有普通模式和链路聚合模式可供选择。链路聚合模式可同时接入多达4路的PPPoE的认证帐号。填入并启用无效、余额不足的帐号会导致您的网络无法使用。"


msgid "Link Aggregation Settings"
msgstr "请在下方设置您的上网帐号"


msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Account"
msgstr "帐号"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Network Authentication Settings."
msgstr "网络帐号设置"


msgid "Single Account(DHCP,PPPoE,Static) or Multiple Accounts"
msgstr "是否启用链路聚合"


msgid "Single"
msgstr "不启用"

msgid "Multiple"
msgstr "启用"

msgid "Change wan protocal type"
msgstr "选择外网协议"


msgid "static ip address"
msgstr "静态IP地址"

msgid "static ip netmask"
msgstr "静态IP地址掩码"

msgid "static ip gateway"
msgstr "静态IP网关"

msgid "static DNS servers"
msgstr "DNS服务器"

msgid "pppoe username"
msgstr "PPPoE用户名"

msgid "pppoe password"
msgstr "PPPoE密码"

msgid "macaddr override"
msgstr "MAC　地址克隆"

msgid "Enable Account 1"
msgstr "启用接口 1"

msgid "Account 1"
msgstr "接口 1 用户名"

msgid "Password 1"
msgstr "接口 1 密码"

msgid "Enable Account 2"
msgstr "启用接口 2"

msgid "Account 2"
msgstr "接口 2 用户名"

msgid "Password 2"
msgstr "接口 2 密码"

msgid "Enable Account 3"
msgstr "启用接口 3"

msgid "Account 3"
msgstr "接口 3 用户名"

msgid "Password 3"
msgstr "接口 3 密码"

msgid "Enable Account 4"
msgstr "启用接口 4"

msgid "Account 4"
msgstr "接口 4 用户名"

msgid "Password 4"
msgstr "接口 4 密码"

msgid "Proto type of multi-wans"
msgstr "链路聚合接口协议"
